林奠已經成個禮拜冇露面，死咗去邊？

個柒婆上星期去完日本就唔見人，係咪死撚咗？

係未仲係日本玩緊手機呀?